日本有人為避疫 展開一個月無人島生活

日本有無人島體驗自然生活 香港人只能做城市入面嘅搵錢奴隸

香港出海釣啲魚都無佢地岸邊捉咁大條

猛男執樹枝！

3個男人 原始娛樂

帶一隻活雞
你明的

聞雞起舞

互射左幾多次

條石鯛 可以賣到5000狸幣

公雞？

1個月後返黎 發現仲未完

好擔心果隻雞，同諗起雞姦呢個詞...

要出到50-60海里先有

仲有隻雞

想漂流過去
做佢地肉便器
每晚吞3篤射1篤

水又點算

雨水？

揾個有水源既島，帶定大量淨水丸。

或者自己攞海水做蒸餾，應該帶定2set 相關工具去最安全，過程中有鹽，煮野食時就可以落d

叫得做島應該有水體喺上面

同我呢排玩個隻green hell一撚樣

雞雞都係肉 好過去...

原始娛樂即係玩屎忽？

好正喎 唔知有無得用電話

但係自給自足真係好撚正

佢應該係有電話先收到消息東京解封嘅

動物之森

段字有講用到電話用太陽能板叉電

有無人收大頭菜

有睇開人在野其實唔難

佢哋係咪未還嗰5000里數俾狸家誠?

睇下佢地用咗咩物資，遲 d 隨時走難都要

恐怖漫畫題材

三叔

好勁 respect

其實用嚟拍片，做stabilizer

黃金傳說

互射左幾多次呢

一返到去 即刻感染仲行埋街

三個男人可以連安全套都慳返喇
直接射晒入去

綁部電話係個頭到??

帶隻雞過去
AV雞？

其實幾過癮

冇動物朋友
得猛男鄰居,

香港人簡單D, 帶一舊豬肉就解決到問題

家明

捉魚果張 左下角 花金鼓 黑毛 石垣鯛 斬三刀 全部靚魚貴野黎

串燒三兄弟

執樹枝真人版

Call G

病毒 一個肥宅同幾個靚女 無人島

島又唔一定有水既...
得海水都唔出奇

其實最唔方便係水
咸水沖涼都唔work啦

帶齊工具同資源+有經驗會好好多。但事實上依家天氣咁熱，無冷氣下都幾辛苦…

又，有咩意外都係要叫救命，受傷，病，打風，攻擊性既野生動物等等全部都會變得好危險

佢哋想走就走得到啦

咁點沖涼 唔會用咸水沖涼咁痴線掛?

無水個啲好似叫礁石？利申唔識

海風應該好勁

真人版動森

一開始比班生意氣勞役，之後開始掌握生存技能，
開始利用食物食水等威脅佢地，控制碼頭。受胎島。

咁佢地依度食左幾錢

係，水用量好大，如果有淡水水源沖涼，再係附近keep住開火煲水先得，3個男人係戶外飲水量一定好大。

不過我估應該事前有考察/去過果個島+3條友本身有玩開戶外野，唔係正常城市人係搞唔掂

點解全裸影 好撚gay

無人島物語

活雞被確認受精了嗎?

呀，你岩，咁應該無咁熱既
但無可能keep 住好似佢地咁唔著衫，陽光咁直射法都唔掂…仲有d蚊蟲類

淨係講條斬三刀 你係香港想食條游水 大條啲啲嘅 你預1k啦起碼仲要唔係成日有 更加無人地日本呢啲咁靚

香港都有好多無人島，睇你去唔去啫

當地計都係貴魚?

隻雞係用來......

好過香港好多
發覺5毛好驚呢幅圖，係咁放負
唔比人講香港人負擔指數升左一倍
等於實質工資大跌一半

鬼畜島

真心唔識魚
即係佢地去個島食得仲好過我

3條淫蟲一定好淫亂

唔肯定係日本係唔係貴野 但斬三刀係香港少有 呢種魚唔會好大條 又矜貴 同埋一早比人食貴哂 即係人地成日講咩鯉魚門海鮮比人斬到一頸血果啲

咩叫水體

可以咁講 人地日日係座島上面原始生活 食靚海鮮 刺身 仲享受過都市人洗錢嘅奢華生活

其實佢地就係個三隻狸貓

好撚有喜感

隻雞
裸照
草

人在野都捉過鮮龍蝦 不過通常都係食蟲

waterbody 即係積水處

3個男人叫一隻雞咁孤寒

將日本換成香港實一堆人笑佢ON9 正皮負皮調番轉

係囉 去咁遠收唔收到網絡

帶隻杯去，播套av夠頂一個月啦

係 雞個頭避震

仲有條竹筴魚，吃起來不知道是甚麼味道。

公雞黎喎

你俾錢係冷氣房度食
人地要曬仲要落力去捉先有
其實就算佢個條唔係貴魚，食落都會好食過你，係勞動嘅味道

正喎屌

咸水沖涼其實冇乜嘢人地啲海水好乾淨

你咁講我又唔認同
搵果一千番黎唔係勞動咩
橫財父幹另計啦

咁你明點解男強姦男叫雞姦未?

點解咁鍾意除曬衫 諗起都興奮

有鹽分…乾左會有鹽係皮膚上面…

香港人大陸人唔識保育 魚苗都食埋 咁有鬼咩

住係無人島你會唔會介紹皮膚上面有鹽？

最後當然會搵淡水沖身既
其實呢D地方咁天然冇乜污染既環境
普通清水沖一沖擦一擦已經好足夠
下下用化學清潔劑清得太乾淨有時反而唔好

項莊舞劍

唔係介唔介意既問題
係會影響你身體既問題
而且都唔會舒服

點影響？點解唔舒服

係早十年支那人成日偷雞黎香港拖網,大小通吃
海狗又唔撚做野淨係識食冰
拖到香港外海冇晒魚
外面冇晒大魚,自然埋岸都唔會有

1名男子和2名朋友漂流到一座荒島上。
1個月後，其中1名朋友自殺了，因為他覺得這1個月發生的事情實在太噁心了。
再過了1個月，另外2人決定把他埋了，因為他們覺得這1個月發生的事情實在太噁心了。
又過了1個月，他們決定把他挖出來，因為他們覺得這1個月發生的事情實在太噁心了。
1個月後，上帝把那個男的復活了，因為祂覺得這幾個月發生的事情實在太噁心了。

鹽會抽走水份

鹽係皮膚上面 咪會搞到體內水向外走囉
自己GOOGLE下好難咩 文科仔
下下都問問問

好撚癲 但都好撚青春

如果雨水唔夠, 只需要煲海水, 但要用個蓋同管狀物(中空鐵通/玻璃管)導引水蒸氣去另一個器皿度就得.

或者搵地下水, 自己過濾之後再煲返佢殺菌就OK

咁你有無試過先 鹽係皮膚上面會令到水份向外走 咁咪補水囉 何況島上面有水體 你鍾意沖走佢又得 食咗佢又得

唔係唔得
方法有好多TIM
但問題係幾耐先夠一個大男人用?
無樹 只有自制一個SHELTER 太陽一曬落去真係難頂

唔講沖涼, 講飲都未必夠 好想佢地解答水既問題

蜈蚣舞

屌
邊個話比你知島一定有水體?
你依個前設都FAIL左啦

而且你都9唔撚搭8既
問你無水點算, 你話用咸水沖
又話有鹽係身點算, 又話無問題
轉個頭又話用清水洗番
咁用乜撚野鹽水沖涼姐

我有無試過? 一身汗 再乾番都已經好唔舒服啦
重要覺得人無試過?

呢3 條友似冇女朋友
應該係毒撚嚟

我諗個島原本應該係有水體

佢地3個搞咁大壇嘢去無人島，點知如果佢地本身有1個本身中咗肺炎就好笑了

拿 首先 國際法上面嘅島根據聯合國海洋法公約121條 有能力維持人類生活基本需要嘅先可以稱為島 所以我假設佢地去呢個係島嚟 點解呢個前設會fail?

你話無水 我話有水 我話用淡水沖 唔好扭曲我
有鹽係身係無問題 都話去得無人島邊個care個身有無鹽
最後 出一身汗都覺得唔舒服 垃圾

如果有帶女 佢地已經唔洗走 落地生根

真實版：猛男撿樹枝

點解要全裸

濕身 熱掛

好sweet

真心想知 隻雞係用嚟屌 定係用嚟食？

有樹有盛一定有地下水啦

其實最主要拖網，拖走哂魚繁殖地方，
冇左棲身地，政府又唔整番，唔會再有魚。

屌鯉
屌雞
屌樹
屌石
互屌
日日唔同花式

無女人全世界死晒得番你地三個苟且偷生

上佢twitter會見到更多相
@ken_osak

不忘健身

順帶一提佢係黃的

建議大家睇下Dash島

如果加呢條女上去會點呢

其實好開心 人生搵到呢啲朋友肯同你癲一次

精液填滿子宮

真 我都好想可以咁
但自己毒撚冇朋友
香港又好似難做到

香港都有啲無人島🏝️

gay

濱口優黃金傳說

你有心你都可以
無膽量姐又要屈其他香港人

大把無人島仔
你敢辭咗份工？即刻出發？

咁你咪搵個做過同樣嘅事嘅香港人嚟睇下
係咁講我我我 關我鬼事

出現了

點解我會諗到Dr.Stone

好撚gay

無人島重沖涼
你知唔知以前未有水喉水
啲人幾耐沖一次涼
伊利沙泊一世 英女王來 一個月沖一次涼
都被當時人話浪費

我知我無知但我作為城市人，去到呢d地方都會係河邊揾位早晚都沖涼

諗返起之前有個啊伯屌雞片

green hell最失敗就係可以用石頭擲死老虎

屌, 仲講

Po上網冇耐就會有人

沖繩九州奴隸島

樓主好串
拉

cock

生蛋

香港熱姐
日本而家天氣好舒適
夜晚仲有d涼

hi

拉

之前中國有個𡃁仔屌死咗人哋隻雞俾人拉

我好串咩

連登仔單手游出公海有咩咁難

男的也好 不會懷孕

即係要養埋隻雞

有水可以係地下水
唔一定輕易囉到
所以你係fail
用下個腦啦

出完汗乾番你咪知咩事

14負評 你有幾on9都唔洗我講啦下話

地下水唔一定易囉呀

係佢地同你一樣咁垃圾

以前d人薯仔當惡魔tim
用以前既衛生準則同依家比？

岩呀 地球圍住你轉呀傻仔

真·猛男執樹枝

無錯

Seed ? Link?

可能用黎探路

之前有段片 有個呀伯係荒廢屋用口水搽龜頭屌公雞

生命會找到出路

關咩事 係香港近深圳啲水質唔好先無靚魚姐